{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016604",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000096304",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "오이도 호텔 더 베이 21"
    },
    "text": "ホテルザ·ベイ21は計27室の客室を保有しており、韓国語を含む様々な言語でご案内いたします。また、宿泊客は文化ヌリカードを使用でき、客室ではネットフリックス、ユーチューブ、ウェーブ、ムービーネットを無料で視聴できます。このホテルは烏耳島赤灯台のすぐ前に位置し、昔から烏耳島観光ホテルとして知られているところです。また、スイートルームはいろいろなタイプがありますので、ホテルでご予約いただくことになります。スイートルームはランダムに割り当てられ、客室ルームもランダムに割り当てられますので、ホテルで直接予約してください。客室に追加人数を宿泊させることができ、駐車場は3ヶ所あるのでゆったりと駐車することができます。客室内の寝具やタオルは新たにご用意しており、ヘアアイロンはフロントで事前に予約するとご利用いただけます。当ホテルの訪問客は宿泊施設が清潔でスタッフが親切なメリットがあり、部屋にオーシャンビューがあるので休暇を楽しむのに最適な場所としておすすめです。周辺にはおいしいお店があり、楽しい旅行日程を計画することができます。ただ、テレビの音が少し小さくて残念な点がありますが、全般的に満足のいく宿泊でした。休暇を楽しむのに最適な場所の一つとして挙げられるホテルです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルザ·ベイ21は何階建てですか？",
            "answer": "ホテルザ·ベイ21は何階建てですか？"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·ベイ21では何語でご案内いただけますか？",
            "answer": "ホテルザ·ベイ21では何語でご案内いただけますか？"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·ベイ21の周辺にはどのようなお店がありますか？",
            "answer": "ホテルザ·ベイ21の周辺にはどのようなお店がありますか？"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·ベイ21の客室で視聴できる無料のサービスは何ですか？",
            "answer": "ホテルザ·ベイ21の客室で視聴できる無料のサービスは何ですか？"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·ベイ21のスイートルームの予約はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "ホテルザ·ベイ21のスイートルームの予約はどのようにすればいいですか？"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·ベイ21の客室には何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "ホテルザ·ベイ21の客室には何人まで宿泊できますか？"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·ベイ21の客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルザ·ベイ21の客室内にはどのような設備がありますか？"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·ベイ21の訪問客にはどのようなメリットがありますか？",
            "answer": "ホテルザ·ベイ21の訪問客にはどのようなメリットがありますか？"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·ベイ21の駐車場の数はいくつですか？",
            "answer": "ホテルザ·ベイ21の駐車場の数はいくつですか？"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·ベイ21でヘアアイロンを利用するためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "ホテルザ·ベイ21でヘアアイロンを利用するためにはどうすればいいですか？"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 392,
        "QA": 413
    }
}